若我們接受政府的條件 我們死去的朋友是不會原諒我們的

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

仲守緊係入面果班，我敬重你地

投降果班，有咩難處既當然會體諒

我都希望你地係身不由己先咁做

其實埋土停水 有無人幫到佢